摩狗幾撚時炒隊醫

又阻撚住你隊波贏

咪燈啦未完場=.=

抄未

希望摩狗可以續約